得閒幫手復修天水圍銀座連儂牆

撕紙狗清得越密我就越想去復修

唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

借個位
尖東L5出口個隧道都係

個個我成日翻工個時都比人搣曬

去到呢一刻 已經想好似外國咁直接用噴漆做連儂牆

但係噴漆做唔到咁多野
文宣起碼仲有圖睇吓
加上有啲人會覺得係純破壞
但係貼紙 佢哋就會睇